曼市一哥係邊隊？大聲d

我地血性紅魔鬼今季劍指三冠王

鏝

獌鏝

又有正評呃 爽呀